我地要愛護老人

屌你咩廢老
返工時間搭巴士搞到打工仔要讓位比你
都算
可能你要去覆診又剩

但你兩條撚樣係搭車去飲茶
霸左兩個位
搞到返工既人少左兩個位坐
都算

仲要開到高分貝係度無間斷9up
嘈撚生曬
擾人清夢

在此多謝你地既貢獻